召喚所有返屋企仲要吸二手煙既人

你地平時係屋企點避點保命
分享下

推

入房一陣，或者開大風扇..
樓主係咪感同身受

空氣淨化機對實自己個鼻

無咩用

我本身鼻敏感好勁，屋企人食煙真係好痛苦...
好想叫佢地戎，但對住屋企人會唔知點開口。
唯有入房一陣，俾自己逃避下
你呢，你會唔會諗住叫屋企人戒?